陳雲老師：運河擱淺係做戲

//陳雲：這樣子叫擱淺？騙誰啊。只要開動引擎就能解決。人類好騙，這副擱淺樣子，就像用弱感冒來封鎖全世界一年以上那樣！
這場爛戲是侮辱人類吧，起碼要撞爆河堤，將貨櫃倒滿河底，這樣才像樣！//

所謂熱狗式放負，即係無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，正正因為咩都唔做，正合極權所需，而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做輸啦輸啦，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

知唔知咩叫擱淺？

樓上又有件精神分裂

知唔知咩叫有藥唔食係到發up瘋

船底尖出黎個位插咗落岸喎
你估貨輪個船底同啲艇仔一樣咩

喂夠鐘食藥啦

咁送陳伯過去搞掂佢囉

我理閪得條傻鳩有無食藥咩

陳雲嗰種癲喪 唔係扮出嚟

你岩

佢去用個gip推開架船啦

今次係食錯藥定未食藥

國屍乜都（扮）識

弱擱淺

岩

國師又中

眾人皆醉佢文科毒撚

根本就做戲
有人想停左經蘇伊運河歐亞貿易

179條仲睇陳賊呢條人渣嘅傻鳩

以前陳雲都話有個風火輪睇下 而家一路停留係痴線個個位到